機場文宣方向：共產黨危害全世界、香港係反共先鋒

問心全世界發生咁多慘事
香港人都唔好話捐錢
睇多人地單新聞多幾眼都無啦

作為旅客留喺你個地方幾日
仲要香港人成日西口西面
都唔洗旨意個遊客幾日時間會對香港產生咩感情而同情香港人
所以文宣方向一定要轉去輸出共產黨幾邪惡
點樣控制全世界意圖制造新秩序
令遊客知道中共最終都會燒到埋身
利用佢地對中共嘅恐懼作為支持我地嘅動力
受外媒訪問要講
Hong Kong is the frontline battle against Communism.
而唔係淨係講D黑警幾暴力
無人care架！！！！

我英文太廢
整唔到相關文宣
希望推到有人睇到

唔好比機會共產黨有合理籍口出老解

push

機場文宣整合post

「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

大家可唔可以整多少少人神共憤嘅俾遊客
好多時佢地知 Hong Kong fight for freedom
但好多時吸睛嘅係殘忍同無恥嘅行為
同埋可以出數字
吸引左佢地再講其他野
要令佢地覺得我地起人道災難入面
佢地係於心不忍 而唔係其他國家嘅野唔關佢地事

文宣小妹有野想講